覺唔覺tesla係比連登仔燈死左？

有咁勁既力量，點解唔集體支持下政府？

升又係燈 跌又係燈

連燈只係圍爐嘅地方

老老實實升定跌都係連燈仔燈出黎架wo

睇琴連登咁撚大

個個都鳩叫2000就知仆街

東方加量

正常波幅姐
隻股咁撚勁 唔排除有人拎黎短炒
一定冇事 技術性調整

本身就係炒作，吹水宗教股

600億美金成交

連登佔左有冇0.0001%

Tesla = 人類未來

連燈仔睇中乜輸乜
次次一有d爆升股票
都唔知做乜鳩成日上來開po洗板
好似返學第一日開學咁興奮咁

之前6百幾-9百幾已經好多人話買
又賴連登仔